利係英超之恥

正垃圾

笑話

影衰英超

垃圾

影衰哂

大家都知你係利迷
唔洗扮啦